【駁唔到】三日後民建聯大勝，兒登仔互屌到2046，運動收皮

大把人玩互屌，帶風向，搞分化，我哋可以點做？

有人借黎明行動嚟嘈交搞分化只係一個開始，今個星期日嘅區選好可能會比對家用來分化我哋，我哋一定要做好心理準備，同埋小心應對嚟緊連登嘅風向，係分化出現之前已經完全收皮！

和理非BB：我想選舉順利進行喎，不如停下勇武抗爭啦！
記住！選舉有冇得順利進行，係林鄭決定，如果佢真係要取消，佢大可以搵人搗亂，甚至係選舉日殺人取消所有選舉。萬一選舉真係取消咗都好，絕對唔會係勇武嘅責任，係林鄭政府連唯一選舉嘅機會都取消埋，呢個係獨裁政府取消選舉嘅把戲，千祈唔好中計。

勇武BB：泛民食人血饅頭正仆街，仲有手足係poly未走到！
其實呢啲係假標籤！今次區選好多區都唔係傳統泛民，更多係素人、大學生，佢哋甚至好多會落場打，遮咗樣之後同你一樣咁勇武。更何況佢哋都已經唔敢提血債票償，佢哋都好盡力幫，始終唔係每個人都即刻做到勇武，其實佢哋都好糾結，一方面又想贏建制，但另一方面又唔敢大肆宣傳，甚至最近有啲候選人甚至暫停選舉工程，對佢哋來講都唔係容易嘅決定，大家互相體諒啦！

和理非BB：今次有望大勝建制派，真係唔想浪費咗今次機會！
大家都好想贏，但真係唔好太樂觀！後生嘅講真，寧願出去抗爭都唔會留低助選，好多候選人知名度都唔高。如果唔出力啲，坦白講最多同建制五十五十。宣傳嘅時候記住記住，唔好話叫停抗爭或者叫大家休息，而係如果選舉如期舉行就呼籲大家無論如何都去投票，點樣投係每個人嘅選擇，但唔好唔投！

勇武BB：制度已經完全失效，所以先要係制度外勇武抗爭！
淨係靠制度外其實好有難度，過去一個星期大家都感受到勇武有限制，武力始終唔對等。制度內外要裡應外合先可以贏！簡單道理：制度內越多自己人越好，不論係區議會、立法會定公務員都一樣道理。千祈唔好覺得含淚，唔好唔投票！功利啲諗，你可以用區議會嘅資源支援自己，又或者諗下，如果間間大廈管理，個個小區都有個黃嘅區議員震住，你哋都唔洗打得咁辛苦啦！所以不論係功利啲諗利用佢哋，定係你真心當佢哋同路人，我哋都係同一條船！

我宣布：五毛、分化撚、林鄭、建制派、支那01，全部收皮！我哋不分化，不割席，係咁！

預咗有人屌我標題黨，你自己起下底，睇下我出啲正經標題有冇人睇講嘢

預防分化呀！

兒登仔諗住互屌到幾時呀？

推

係咪真係好想民建聯贏呀？

推post

建制完勝！
中共萬歲！

屌，出到口臭

11月24日區議會選舉其實係 變相公投

公投d咩：咪就係撐政府，定反中共囉
點計票：數真藍票，同真黃票，仲有果堆不知名獨立人士，就會知道係 三分天下，還是二元對立

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

熱烈慶祝民建聯大勝！

尚德大戰，希望各位記得，其實連業主代表咁小嘅選舉都有用。

過咗時間好難再上返熱門

頂，變咗我哋幾個係到圍爐

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸
現在好多五毛分化撚
次次選舉近都一樣

push

Push

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

現晒形啲撚屌

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推

繼續沉底，繼續分化，好波

Hi 咁岩嘅 Gay 生

推 唔好再犯2016年立法會焦土嘅錯誤

真 成班人好似唔記得左而家查唔到冊 幾多選民任佢up

外國唔會知你咩人血饅頭，只會知道係親中派大勝

票照投，夢照發

好鬼低能，救命

gay巴

焦完啦已經，而家咪覺醒晒

大家好似唔怕輸咁，痴線

推呀

由呢一刻起，所有戰場都要贏

又要舉報樓主不停開POST 自推影響正常討論
我屌你老母唔係自己推POST就叫有民意

呢D 叫騎劫

見怪不怪。

幾個月前個個話要土共輸仆街，到今日就俾五毛分化撚玩死。

啱呀，國際頭條啦今鋪，示威者暴力升級，親中陣營選舉報捷

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

好文一推

我反而驚星期六亂鳩咁拉後生

票要投
示威要繼續

一票不投建制

歡迎繼續屌我老母，btw乜連登有正常討論架咩

笑死人真係

Gay 巴

推推

一定要贏呢場仗
寸土必爭
有機會救手足都要做

同埋 好多區都係素人 根本唔係泛民

1124 全民公投 五大訴求

後生勇武唔係低能，佢哋自己衡量風險啦，唔洗和理非幫人做決定

強帖必推

根本冇衝突

一定要做定最壞打算

兄弟爬山 手足非condom 堅持團結 被分化成功手足就無機會翻身

係，我都覺得票一定要投，係唔好對選情咁樂觀或者用來做指標，要記得敵人開外掛一d都唔出奇

最鬼就係講到區選=泛民

人哋一定出古惑，冇可能咁順攤

咪有你呢類人渣搞亂個場

想互屌嘅人，唔該睇清楚d

仲有
所有和理非心死心灰
仲衰過2014後
以後冇人想提政治

D

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

文宣就好似廣告咁 要散播希望

制度內外都要贏!!!!
佢種票佢嘅事
但係如果因為分化 搞到真。票數真係輸比對家嘅話 真係無撚野好講

S

Z

幫gay 巴推

我搞亂個場？好笑，自問冇出過低質post，對得住自己，對得住人，對得住連登，做少啲鍵盤戰士，用多啲個腦啦，原本唔想同你嘈

真end game，不過係輸個隻

正解

好文 必推 完全駁唔到

香港人, 投票

不割席係雙向架
俾人講兩句就話投白票

同意 推

幾岩

票照投 爭照抗
乜都要試下做架喇 唔係點贏

個腦：404

總之大家記得
槍口向外
先除外敵
再肅內奸
踢走民建聯

成日有啲人特登將兩樣嘢對立係度fake 9人，最慘兒登仔又信架喎

連登仔好鍾意互屌大家係五毛

Gay brother

啱呀

仲係好多人唔明白咩叫不割蓆
佢地聽到藍絲親友批評一啲勇武行動，會同人死撐每一個手足都冇做錯
聽到有人批評勇武抗爭方向，又話唔準分化
倒返轉，勇武手足要和理非進化，就話兄弟爬山各有各做

但係
不割蓆應該要好似既唔係gay又唔係恐同
但係你個gay frd條仔唔掂你可以叫佢搵過第二個
或者叫佢唔好心急睇清楚啲
或者幫佢同人解釋佢今次揀錯條仔啫，唔代表同性戀有罪，更唔代表戀愛有錯
甚至有一日你發現自己都可以鐘意男人，咁咪試下囉

我會唔會講得太抽象

hehe

推
雖然今次選舉唔民主，我亦認同制度已經失效，泛民係會賣港，但都冇理由讓個位畀保皇黨坐。反正投唔投都會繼續抗爭，點解唔投？
不過對家開始咗文宣好耐，呢幾日我哋要大力推區選呀！落街貼牆好重要呀！

唔抽象呀

黎明行動

根本藍絲搞出
嚟民建聯搞出嚟呀

阻住你返工放工就係佢策略

唔想輸真係要落力啲，手足們仍需努力

係體制入面係冇用
但我地未能夠無視個體制

er........咁樣講有意思咩，又係捉鬼邏輯

係架

真係唔好再分化

如果呢幾日唔改到風向 大家都係咁先
因為政府看到我們最大分歧點 就係舊有制度
區選一輸 就散 贏仲有機會打
佢唔會唔搞區選 佢個個站放十隻狗就夠

種票又掌心雷
一直以黎都唔夠抽

啱呀，依加講好過輸咗先檢討就太遲了

有唔同諗法唔同意見好正常，但真係唔洗互屌

預防勝於治療，輸咗講咩都無用

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

做埋依樣野先可以推責任比政府

其實地鐵好多人搭㗎
我呢幾日都有搭多左玩電話時間
好多人話民建聯會使交通都順暢啲

而家油麻地鐵十字路口
冇曬街燈㗎冇曬指揮燈

仲有支那01瘋狂助攻帶風向，死俾你睇

唔理咩理由，任何嘢都係政府責任，因為佢有公權力

其實正常咁投票
泛民都係輸

因為好多區都撞
好多時都係2個泛民對一個建制

總區唔多其實，幾十個區係四百幾入面算係少

無錯,記得出去投票,繼續抗爭

講真我覺得最好方法係少啲上連登

Gay礎巴

中共說法：「用兩條腿走路」

向政府説不，當年智利獨裁，人哋都怕政府會玩野，但人哋最後有冇投棄權白票？自己諗清楚星期日應該點做

其實都係架，連登係精神鴉片

Pish

因為gay礎巴轉gay了

一定會投票

和勇不分 只為場運動好

tui

我淨係鍾意靚仔㗎咋

票一定要投

總之撞區就兩邊都唔抵幫啦
所羅門的智慧都有教啦

齊上齊落

投票投票投票，要講三次

我認為要停吹分化風，首要就係唔好相互標籤。和理非/ 勇武也好，兒登/ 冷氣軍師也好， 大家都係香港人。 我知諗法好天真，但係不如試吓討論嘅時間唔好添加（負面）標籤。

泛民贏唔贏我唔理，我淨係想建制輸

民主社會又唔可以要求一邊一定退讓嘅，盡量協調啦，但真係撞區都好，唔好意氣用事

所以一定要認清
邊個先係真敵人

獨立思考能力太重要

好x難，尤其係連登

藍絲共匪另計

啱

投票到一半，勢色不對，見有人放火，777因安全問題，取消區選。

腦都要上gear大佬，智魔法

推，非常時期

國會縱火案，屌，希特拉

好post 出面好撚多垃圾post帶風向

冇腦
只會成為對家旗子
文革紅衞兵夠滿腔熱誠

呢兩日要暫停勇武，唔是因為勇武會令區選取消，而係因為一出現大型衝突就會令到海量手足都俾人9拉！

係！平時D狗都會9拉！但係事實你見到Poly事件死左成千個手足呀！！

如果星期五／六俾人拉左即係點呀！！48鐘冇得出呀！！點投票呀！！！！

少你一票好L多！！

全職三毛
加哂班
請好多part time 狂分化

老實講建制今次贏左，成個勢同輿論就會反cup，短期唔會再有人文宣=無ground去抗爭=玩撚完

7點半就落街投

最衰都係政府！

係中立甚至少勝既區出現撞區咪即係輸
一味強調自己/ 政黨理念益左保皇，幫唔落

一見到話投白票同人血饅頭所以投民建聯已經知係三毛
大家點都要投票阿
制度內自己人越多越有利點都唔會錯

721 85 811 831 101 1111

好鬼攞命，連登網戰真係痴線

仲一定有人之後走出嚟話因為黎明行動搞到中立投畀建制
想借機會停止

可以提議，但唔係叫人停，勇武手足自己衡量

好撚大鑊

何止短期

全部人變返政治冷感唔再想參與任伺政治

咁就真係當死去手足 勇武condom了

區選其實好撚難贏
廢佬多

一定要集中投一個

乜鳩都係政府錯

早啲去投票

推！

推，大大力推，呢家就係太少呢度正確既放。
感謝樓主。

其實政府已經計好晒數，出幾多人選。。
幾多選民。。 咁多年平均投票率。。 年齡同支持率分佈

跟本建制贏個率一定過50

除非今年投票率超高。。。 或者臨時轉軚。

一睇就知係五毛

雨傘後你睇下沉寂咗幾耐，今次輸真係一沉百踩

一定要出來投票！收建制皮

投票率高低好影響勝負

一定比雨傘更慘

輸區選嘅話

投票率高係贏嘅關鍵

點解仲有人投民建聯？？

咁投咩好？

老人院個啲一車車送去票站

選舉順唔順利冇所謂，最緊要唔好比啲賣港賊贏

唔係建制嘅就值得投

不分化呀 和勇一家

同埋而家香港人老年化，高齡佔多數。。
佢哋如果轉呔或者會有幫助
最怕又係比人混淆視聽又投左建制。。。

選舉有咩問題，一定屌死林鄭

yeah，一家人

50以下多人投票就有機

麻煩Gay礎巴，幫手推推，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點我再整合，大家再幫手推。

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一早比定張票佢地打個印就搞掂。。

我4日前已經講

【警世】區議會選舉的結果會帶來嚴重後果

自己研究自己嗰區
咪問人

一定要投
要搞清楚邊個係假獨立人士

依一刻仲叫人唔投票 十成十係五毛

都係。。

好多人都話政府冷感。。 乜人都唔投。。

其實變相係益左建制。

啱呀！

呢個網好

大隻仔仔

或者未諗清楚，蠢咗

區選如果大勝不了老共真的不用驚你地。民意喎……

推 和解

今次選舉泛民輸左
外國戰線玩完
本土民心歸向
民氣盡消 運動玩完

贏左唔會贏運動
但輸左肯定仆街

即刻立23條

總之就算選舉失利都繼續抗爭ok?

岩呀屌

poly一戰大家士氣低落，區選贏就重振士氣，輸就大鑊

可作參考
但不要盡信
要cross check

講真
自己嗰區得嗰234丁友選

咪懶 一定要自己做功課

of course！

我見過有個網有啲人相分好曬黃色同藍色，一定係投黃色但有冇人有果個網？

係

仲有呢個

啱，冇咩人認真搞選戰，打種票、老人院掌心雷嗰啲

呢個一定定定定要推

長期置頂

得返三日咋

upupup

啱，可利用就利用

想補充返，嗌停呢兩日活動嘅和理非未必係驚停區選，而係驚手足48投唔到
話就話囚犯都投到，但殺人犯邊信得過

所以大家呢兩日不妨由開花裝修暫轉做地區宣傳、教育親友

幫推

自己研究自己嗰區
任何網/資訊可作參考
但不要盡信
要cross check

講真
自己嗰區得嗰234丁友選

咪懶 一定要自己做功課

呢個要推

too 花 didn't read

民意已逆轉,做咩都冇用架啦

梗係投黃啦，唔係仲有on9投藍

三毛快死

連登仔：我要建制派仆街
Also連登仔：焦土！投建制！投白票！唔投！

職業三毛嚟

有咩候選人係真手足？
絕大部份都係漢奸共匪偽黃
掛豬頭賣狗肉

係個語氣問題囉我覺得，勇武停唔停可以建議，但唔好好似叫人哋停咁

吓

Gay 巴sick ball

黑人問號

人格分裂

三毛嚟

你自己睇返自己個區喎要

sick ball?

1121 4個月
7點YOHO MALL 大西北人優先進場
其他區手足到各大集合點

p 牌推

推
立即停止分化

P牌推唔到,不過同意
而且要盡可能引發支爆其中一個方法係增加維穩成本

槍口一致對外

呢幾個月嘅犧牲唔可以白費

唔投泛民都唔會投建制啦

只要有100萬人撐就夠， 另外要諗方法令特朗普快d簽

講咗好多次，區選唔等於泛民

同意，大家一定要去投票
同埋仲有個問題就係撞區點算
啲候選人一係就自己都襟唔掂，一係就連襟都唔肯襟，𠝹票𠝹到
好焦慮

快架啦

線之唔投建制，鐘意投邊個就個，

要逼佢星期五搞掂，如果唔係真係有機會有藉口唔簽。 口交部第一句話我地係少數就完。

仲要啲鬼到仆街既無黨派素人

花少少時間睇清楚唔係咁難姐？

up

on... 最後600票建制 580泛民 570黃絲 最後建制又贏

其實你只要睇返現屆區議會的組成，你就會發展泛民其實冇任何一個選區有大比數的優勢。

有今次運動，唔代表一定會贏，因為建制有強大的配票系統同有利既選區劃界。咁既情況下，唔分化只係一個最低要求。

要贏建制派，其實係要團結，向老一輩爭取支持，拎走建制鐵票，咁先有機會扭轉劣勢。

如果大家唔想區議會再分曬啲錢做啲大白象、用成億起條行山徑益建制，大家唔係只係講唔分化咁簡單，要坐言起行，呢幾日做文宣。

呢個係支線，但都要去投票。

Agger, 不分化, 一齊嬴!

不停自推唔叫搞亂正常討論?
你個腦裝草?

咁你地多過一席做咩，冇協調好？建制每區都一席

啱！

點都投咗先

都係果句
有得投一定要投
佢唔比你投係另一回事
制度內外都應該盡量爭取多D自己人
人權法夠唔係過左就完啦 多一樣野喺手就係多一樣
希望大家當日唔好投白票或者唔投

繼續自hi啦低能仔

各位記得投票

橙新聞直屬中聯辦

你咩居心？

推中聯辦橙新聞
你咩居心？

此人狂推中聯辦嘅橙新聞

快block

極奇怪

大家都知，建制派D支持者都係上左年紀的人，冇著數唔去。如果大家去投票時，慢慢選，慢慢投，，等D人等耐D，等返2個鐘先投到票，D公公婆婆等唔冇心機，就會走人。

認清黃色先好投

不用理佢動機
即block

你好驚

麻煩巴打幫手推推並討論下點做好，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點再整合，大家再幫手推。

全民選舉文宣
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

垃圾三毛想引我哋去中联辦橙新聞

套我哋個人資料 up

岩呀!!
票就點都要投架啦
所謂裡應外合

希望大家真係大局為重
雖然個制度真係垃圾到嘔
行申 我都會含淚投泛民

我地果區好幸福唔洗點揀永久泛民票倉黎
就係一個永久連任既同另一件完全冇佢資料既素人（連蘋果都查唔到佢咩底細）不過我深藍老母都覺得條友鬼，但又唔想支持泛民所以佢投白

藍絲係弱智, 不過人地弱智得黎團結
投勇武又好民主黨又好
大家目標只得一個
就係唔想建制贏

光香
時革

咁幾好喎

佢地晨早就去投啦.. 你點阻成日
咁阻法，實又賴你地干預選舉，輸打贏要，要求個別分區再選過
諗呢啲，不如做好啲文宣，搶咁啲老人家票

所以應該主動讓 或者圍内選鋪先

*(你地) 完 唔係自己人

真係唔該搞撚掂幫民賤聯先再搞熱普城，而家佢地發癲都唔好理住啦

你個名

黑色分化警告

GAY巴我愛你
利申:GAY

Gay巴啲post好高汁

我係勇武, 但我都會投票 (含淚含汗含血)

加油呀勇武BB

屌, 跟機

X

我果區得泛民建制二選一

但得睇 好文

推 投唔投到票係林鄭條八婆決定

屌唔投泛民唔通投土共派咩

😡😡

你唔好當投票比邊個贏
你當你手上有支槍, 無比你投票既就會立即槍殺
咁你射保皇定泛民先

認同

推

推！！

即係分散曬啲票，建制鐵票又集中，即係輸硬

立帖為證

呢次選舉雙方都想順利進行
因為呢五個月雙方文宣都比以前勁好多
各自都認為自己個邊贏嘅機會好大
所以唔介意選得成

林鄭真係死八婆

放心，我一定射共產黨先

F

射撚死啲仆街民建聯

正經野就咪做標題黨啦
見到標題黨已經要屌
因為個標題搞到件事膠左

來緊幾日，必定大亂

但原因不明

正視聽

Gay巴

無論邊種邊方法都要做

正解
推

辛苦巴打

我區得共匪同偽黃

投票係其中一條戰線趕走建制派
納稅人錢/資源唔再需要合法途徑俾佢地賣港
仲有呢次係真真正正一次民調 藍絲，阿叻都無得唔認
清昕表達民意係五大訴求 缺一不可
再加上贏埋選特首百幾票 絕對可以選個lesser evil
（如果中央唔釋法)
邊個投白票/被分化一定係on9
兄弟爬山

支持你，有票一定要投，否則點可以話自己支持民主

正經嘢出咗幾次唔成功先出標題黨

Ok
投票

咁撚大鑊

我都覺得民建聯大勝其實

陳雲喺到叫人唔好投票
根本係共產黨臥底

所有戰線都要贏，包括建制戰線！！
因為對家都係呢種態度去打。

明明贏區選係民意好強嘅一個表達，唔知點解仲有班人會出黎叫放棄區選，唔想話你地係鬼，但唔該冷靜下

We United
We Avenges

同意

要贏就要團結 藍絲一直好團結

講真我唔係好覺得係標題黨, 因為唔正視個問題既話, 標題講既根本係事實, 變左真預言post

不割度 不分化 齊上齊落

屌，千祈唔好

一齊贏咗先 咁多次都比對家分化到 今次大家爭氣啦

不嬲都唔理佢，痴線佬

如果大家唔小心啲，認真啲，建制大勝不是夢

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

做標題黨先引到人睇

好記得2014 仲要高登果陣已經有寧投建制不投泛民
結果雨傘後建制都係橫行

到底呢招要中幾多次

有票唔投到有真普選係咪都唔投票

一定要投, 如果泛民出賣香港人, 我地一樣會幫佢地裝修

焦土夠啦，而家已經有個個效果

放心 現實世界同連登唔同

現實世界的人知道投票俾黄色光譜候選人係一種表態 對極權厭惡的一種表態

投完票
有人訪問
記得答佢投咗保皇黨

都唔好太老定，勝算唔算高，而家來講

你再塞咪越少人投飯民，反正我投建制

不分化

從來都唔老定 只係想講 盡人事 聽天命

好文要分享。p牌係做到咁多

推呢個

唔想建制贏

贊成

Gchi gayba

繼續推

支持

咁撚多新選民 唔投票？我要建制冇過半數啊

啱聽

講左十鳩萬次和勇不分
唔該大家真係做啦好嗎

有好多扮黃鎅票
連facebook都無

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

和勇一家

其實睇番2016立法會選舉投泛民係比建設多

推正經post

記住踢走獻世派先係今次區選最大目的

推啊推爆

如果泛民輸, 對政府嚟講會打下支強心針, 然後更加打壓手足.

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

講得岩

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

PUSH!

我要香港人自己既經濟 政治 民心都掌控係手中

推
不分化不割蓆不篤灰不指責

好文必須推！
我一個月前已經係咁話建制不一定輸都無人理

推 唔好受分化撚影響

好簡單日，總之全方位唔撚好畀建制有機會，另外夾實泛民

曱甴近平推

我地不要受人影響自己分化，自己鬥自己就中晒狗共政府圈套啦！

岩

剛收到， 大家已經開始全力做嘢！

係，其實好擔心，我覺得大家太老定。

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

全部戰線都要嬴
制度內，制度外，本土線，外國線，全部都要嬴，全部箭插晒落中共度

剛收到，對家已經開始全力做嘢！

對住呢個濕鳩政府, 你投白票就相等於沉默唔出聲, 咁做只會令政府更加理直氣壯去繼續所謂嘅"止暴制亂"!

唔可以沉！推！

pish

所以在內真手足要入去頂住漢奸共匪個位
在外繼續遊行示威
內外都做

唔使講咁多, 核彈都唔割.

一票不投禮義廉

gay巴出品，必屬佳品

民賤聯邊有得輸
泛民選到咪叫選舉主任dq左佢

啱 完全唔係標題黨

worse case真係要諗定文宣點拆

W

係就好呀，大戰又開始!

笑話嚟？侵會因為區選唔簽？吹咁大

一句講晒，嗰日去唔去投票

啱呀 要逼侵簽嘢

推呢個，區選有用

嘩 推呢個 神回覆

Tui

兒登應該好多人未夠18歲

都

推呀！！！
推唔到呀

唔好睇少連登個audience

我想射埋其他區

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

再推

推!

Push,爭取資源

借位

【請廣傳比潮汕同鄉知】7月20 8月5撐警大會召集人 工聯會連任16年屯門富泰區議員 陳ＸＸ(人稱打卡陳) 撐警

正確態度 連登開始多休息撚吹風

一定要投票

如果老豆老母係藍, 麻煩靜雞雞剪撚左佢地張身分證再丟落海
行街紙係投唔到票!

提防熱狗

和勇不分化，齊齊用選票報仇！踢走班建制派冚家剷！

推咗先講

Must push

時間無多

今晚十點9叫內容

星期日 ！去投票！

G

你呢個都唔係咩標題黨嚟嘅
我覺得起得幾好添

白票=建制呀

巴打

Gay巴we trust

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

應該小勝

區選嗰啲真係幫到手做嘢

好難贏唔到

完

P 牌會員不能作出評分 幫推

推推推

講明冇大台，區議會贏或輸唔會影響到個運作

ppppp

真心唔意外

蕭若元：今年區議會建制派將被連根拔起

香港人團結！唔可以再畀獻世保皇狗贏架！求下各位！

講得好 取消選舉如DQ 選民 只會激發更多人抗爭

和勇不分
團結抗共

推，依啲先係有用po

推推推推

建制嬴左, 香港玩撚完!

Good point...推。。。

民建聯金主會資助老人院，啲姑娘會嚇啲老人家話輸左會無呢樣果樣

所以呢幾日接定老人家返屋企先

我今朝已經回緊d post 講區選概重要性俾人話三五毛 負評